藍田地鐵站係咪on9 放工時間得一條電梯上

d人逼撚到沙甸魚咁，等一條上既電梯
三條電梯用得一條上，係咪on9？

最撚on9 係之前A出口入地鐵站條路中間放圍欄分流
朝朝返放工逼爆一邊 另一邊無乜人
仲要有啲廢老係到慢慢行

依句有骨

仲要咁熱既天氣攪呢d，就黎氣都抖唔到

翻新完都照壞，你吹咩

牛頭角呢

夠鰂魚涌c出口on9?
日日電梯都冇 行到落月台長撚到仆街
又焗